cs十幾年前既game仲玩緊會唔會太old school

仲有冇人會跳飛機會玩鬥獸棋呀

蹴鞠都仲有人踢緊啦

不知幾好玩
tk殺朋友一流